賤種朗 班寫手打手 真係好x恐怖

美斯入完金球，又助攻

google只有 1,2篇
d 垃圾fb group 足球xx 一個都唔貼

尋晚賤朗8射唔入，但贏波
完場已鋪天蓋地吹奏

update

美斯6射1入

賤種朗
聯賽: 93射9入球 (1球靠12碼) (9.6%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射114球 得個10個入球 合共8.77%

美斯
聯賽: 46射9入球 (1球靠12碼) (19.5%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
64射入14球 合共23.4%

#上述數據目的是防止朗迷再用假數據呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

早

人地打華倫呀，你美斯打psv咋，唔吹奏C朗唔通吹奏美斯呀

呢d回覆 朗迷真係夠膽講出口

王騎又出黎柒

邊句有錯？
朗迷又出黎柒

點吹美斯都係踢西甲，叫佢踢下其他隊都係咁勁先講啦，唔過塘的魚
不過美斯同高峰期比已經低左幾班

唔撚洗訓咩

連登首席朗迷王騎都好x恐怖